借問一下 返intern真係咁重要咩

過幾日有個interview去唔去好？

都重要架 除非你daddy開公司

唔重要, FG出到黎HR會話唔當係經驗, 除非份野好撚把炮, 但你咁把炮都唔會care有冇intern啦

可以學識啲practical skills例如斟茶遞水影印刷老細鞋

pt會實際d

但係咪要做full time

我唔想成世住公屋

屌 可能真係 不過ngo嚟

想入大公司一定要
起碼兩三份人地先會interview

本身做緊 不過點解呢？

兩三份intern?

唔覺得重要
不過人人都有
你冇就你諗你啦

多謝咁多位 我in左先啦 有咩再算

而家intern請人都要related exp
cls

你唔想咁邊個住公屋呀?

起碼努力過先

我一份都冇咪一樣入big 4 adv

好叻呀
問下你d batchmate咩background
要哂我夠做緊ibank fo啦
競爭只會愈黎愈大
愈來愈多大陸人爭
唔好教壞後輩

利申香港土炮 香港讀中學大學完全無background

其實ibank 老竇老母有錢有關係住嘅地方高級有幾難入

Ibank對於冇關係又或者係有錢嘅人來講就難入

band3中中出身 細個負資產

要負皮即管負
只係見有人問 俾小小意見
歡迎更多更叻更勁既人指教

問心 覺得我講錯既咪唔好做
又唔關我事
我自己成個major既人都係咁裝備自己
又要問意見又屌
屌

巴打俾心機 諗清楚自己做邊行
識下師兄師姐了解行情
prepare下interview
唔好俾自己後悔

我啲暑假得一個月
搵intern至少都要求兩個月availability
molamola

唔返畢唔到業，內心都好唔想做廉價勞工
利申紅磚大學

可以分享下讀書心得嗎？我地背景一樣，但我只係city econ jai, intern 都係得2 tier firm offer。
想知可以㸃裝備自己，我就chur exam only, set GPA 3.5 係底線, 冇做其他野
BTW, 如果你係假膠可以唔洗覆，我想請教d有料人only